想問支那都有咁多人做生意 點解香港攬炒後外資會走

一直都諗唔明
咪最多變到支那咁樣